解簽 遇著神棍

頭先預著個神棍
想解支簽就叫我睇風水，做場法事
但係就無解簽既內容

想問下有無人識？
簽20 - 婚姻

9 UP下..
陸遜比八陣圖卡住, 要撞到貴人幫手先出到來..
你E家都係有野唔岩卡住又唔知點, 要等貴人幫手囉..

哇你唔做番場法事都幾大獲

仲有, 陸遜最後係出到來的, 仲讚諸葛亮真係叻.

直接走 唔使諗
呢行咪就係俾呢啲人搞壞囉

你po上嚟就啱啦，好多道教玄學人士都識解，使鬼靠佢咩

有第三者介入

真？即無得救？

咁即係好既結果？
頭先神棍話有第三者
叫我做場法事

愛情路上好多問題 亦唔識解決
直到有人幫到你（或者介紹到個女仔比你識）

直釋 9up

枝簽好靈

如人暗昧，即無所見

講到出腸樓主都唔明
咪祝樓主好運

其實我真係唔明

八陣圖困陸遜都講晒啦下嘛

自己睇就明D又唔明D
而解日就更係更唔明想講咩

睇文好簡單就係話你處身係依家既環境入面比較迷惘
唔知有咩方向 好無奈
但之後你會突然有貴人相助 帶你走出呢個局面囉

你再對返落你自己既情況到啦

比八陣圖困住，迷失方向
需要有人協助你，你先走得出困局

thanks

Thanks

既然無人知條簽點解，我就用我既玄學知識黎解吓。
要解支簽其實分上兩句，同下兩句。
頭兩句『紛紛南北歧路多， 觸景昏迷怎奈何』 呢度講觸景唔係觸景傷情咁解，而係講緊係奇門遁甲入面嘅情況。
八門，南係生門，北係景門。本來行南面生門你就無事，但你去行景門。景門係桃花，戀愛， 充滿希望同幻想。
昏迷就係你依家覺得迷惘，溫溫燉燉。 景門嘅左右一個係杜門，一個係死門， 你再亂行就去咗呢啲地方，返唔到轉頭。
然後就下兩句：『 忽遇貴人相指引，此身方喜出塵羅』
即係 問下貴人嘅意見， 貴人係邊個，就要睇你嘅出生年份，貴人屬於乜嘢生肖啦。
成件事就係咁簡單。 解籤要解得通 食少啲嘢都唔得。

樓主你如果想知道你嘅貴人係乜嘢生肖，可以上我仲謀嘅facebook專頁， message可以問， 電腦會答你。
仲謀 facebook專頁

知道貴人係咩生肖，就搵呢啲人去幫你。

非常感謝🙏🏿您

9up都唔緊要
多謝你覆我

出塵羅，應該都有意思，想問個男人是否1982年屬狗？